心好累 四個月了

已經爭取左四個月
心好累
身好累

傷心、難道、氣憤 負面情緒爆燈

但係
我地仲未見到終點架

要繼續努力 堅持 休息完 就繼續上街抗爭 文宣、遊行、集會，仲未完架！

所以更需要傳播下正能量 先可以撐落去

多謝香港人嘅倔強 多謝香港人嘅付出

兄弟爬山 各自努力

係同路人 就唔好再分化 唔再割蓆 總之係手足嘅 就齊上齊落！

[red]多謝香港人 香港人 反抗！[/red]

推

大家一齊加油

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？